點解隻486 俄妹升得咁勁

j落後？
忍唔住上返車了

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

屌你成日走出走入 我果時2蚊入 而加升左成倍

身為一個精明既投資者係成日轉身反手架啦

上年等到今年

今日又食春藥

2.9 等到現在
諗住5蚊放

我2.2 買左3手

宜家買仲升唔升到

九陽神功會否岀現

in俄妹we7ssss

$2.2 揸住27手到而家

三角形爆邊

ching 正啦

即係點

市大跌照升

Mola mola